flirt你老母咩flirt

死臭雞黎

我又flirt

唔_係想食你啊！

真係好撚戇鳩

明明都避開講其他野
仲flirt
低鳩能

我唔開心

點解

因為我男朋友del同其他女仔chat
我係咪好on9

真

冇咩特別
我都會del走啲垃圾對話
就正如我呢個post講緊條戇鳩flirt我我都del走咗

佢淨係del女仔

flirt我果條都係女黎，我唔係gay
冇價值嘅野就係要落垃圾桶架啦

如果你有女朋友 你都會咁做？

我係有女朋友架

咁你有冇話比佢知有人flirt你

拍拖好多時候講個信字
咁我同我女朋友兩個都唔心虛電話任對方check嘅
其實呢啲少事，講返就會明

但都del咗
唔心虛 咁比我知有咩所謂

唔好覆

冇
首先我已經避開咗呢樣野同時掟埋落垃圾桶，我又行得正企得正
同咗佢講除咗令佢(可能)唔開心之外我唔見得有任何好處
當然佢問到我就會如實作答

因為俾你睇撚完你都係會煩
只係煩嘅點唔一樣

本來當朋友想正常交流
屌宜家delete咗佢唔撚再理

咁我問吓佢好唔好？
會唔會好煩

問囉
緊係要拎出黎講
我女朋友睇完我電話有咩問題都係直接問我
我咪直接答囉

聽完你講我舒服咗少少
仲有另一個問題 見你喺男仔
如果佢Snapchat history 有佢ex嘅相
佢冇del係咪正常

um.......um.......
最少我電話同所有野都冇晒我ex啲相囉....

我好多時都唔知點開口 我好廢

你地拍咗幾耐？

直接啲，想輕鬆啲咪講笑咁講
「做咩delete對話啊，有野我唔睇得架咩?」

我同ex就兩年幾
現任就7個月

但佢都唔知我知佢同其他女仔傾仲del埋
我又冇光明正大睇佢電話
係咁啱睇到

一樣呀 diu
我都係

咁咪話
「上次睇到你同個女仔傾開架喎，做乜delete對話啊，心虛啊?」
如果係你偷睇而唔係佢俾你check
咁講真果句，分手啦

分手 係因為我偷睇呀？

佢唔俾你check同你偷睇
呢兩點都含得撚

佢比嘅
只係我今日用佢電話叫外賣
見到前晚有個女仔覆佢 咪㩒入去睇
點知吉嘅 咩都冇
我當時又冇立刻問

好似變咗我偷睇咁

咁唔叫你睇偷

屌直接問啦
「喂早兩日我用你電話叫外賣有個女仔搵你，但個對話空架喎，做咩delete啊?我唔睇得架咩?」

要俾少少嗲但又要有啲惡咁

好 如果我聽日有勇氣就去問！
希望佢唔好反感
但佢Snapchat 點。。。
有咩方法同佢講但男仔又接受嘅

盡量

直接啲啦唔好勇唔勇氣
你縮就會俾人食住上，啱都變到錯
你自己諗

係一定
情侶關係係平等 你唔係奴隸

我會嫁啦

你條仔唔夠愛你，你睇住嚟啦

定啲黎，有咩最多咪返黎喊

咁Snapchat 又直接問點解唔del?
好似好煩咁

唔好住
解決咗呢單先

點解咁講